點解毒撚咁撚鍾意插嘴

人哋講緊嘢嗰陣時插嘴
人哋做嘢嗰陣又插嘴
屌那星 真係好撚有自信

無得插嘴咪成日插嘴

因為靚仔插嘴個時你會覺得冇野，佢講得好啱好有道理

毒撚係自我D

唔係囉
靚仔真係識得分幾時先適合講嘢

靚仔:調情
毒撚:性SO擾

偽毒黎

我都想插啲女仔嘅嘴嘴

毒撚之所以係毒撚就係因為缺乏社交 冇乜機會同人講嘢 仲點會識分

到底係因為毒所以缺乏社交 定係因為缺乏社交所以毒

有名你叫

惡性循環嚟 一跌入呢個漩渦就出唔返去

你跌咗碌鳩啊